乃木坂46討論區#182：桜井玲香お誕生日おめでとう！

LIHK乃PO呼籲:
櫻隊25歲生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
禾朋

TEMPLATE:
[url]https: //

另外多謝晒上個po 有份幫推既手足

LM

多謝生日十粒石

珠美 世界第一

已抽中r櫻隊

結果又係送番比佢

Ching 貼錯人 喎

兩樣野可以冇關係既，佢成日都係咁架啦

月櫻lm

櫻隊就破例一次咁多

櫻隊 生日快樂

下期OL電台有karin同優蛋

眼大大咁

あやめ講野好老成下

生日快樂

馬場萬歲

禾櫻

垃圾zambie驚 抽撚左100次都冇1隻5星YODA

單推桃子留名

棄未

好想同遠藤妹妹一齊吹

橋推lm

櫻隊生日快樂

有冇人刷到雀堀yoda

白石麻衣留名

櫻隊
お誕生日おめでとうございます

Lm 櫻隊生日快樂

雀同hori多到扔

櫻隊HB🎂

lm

咁多位手足早晨

早晨

禾愛你(哋)

而家係醉愛牙音

我不嬲唔po牙花相 俾你哋睇蝕晒

咁牙音張相又有乜可以比人睇蝕牙

其實牙侵唔想d禾花圖有負皮所以唔po

禾桜禾老婆[img]

牙jo卒咗都幾多舞台劇做，嚟緊又少女革命黑薔薇篇

仔 我同你講
咪再ff 禾櫻隊

好羨慕

フジテレビ 2019/5/20 19:0 ～ 20:0 ネプリーグ【長澤まさみ＆東出昌大ＶＳ乃木坂４６！俳優とアイドルの常識Ｑ対決】

左面果3個

禾堀禾花禾yo禾豬

你有冇問題

終於有人明我愛花的心

已經幫5 6個人刷完首抽依家yoda以外既人一律del

我愛鯨的心

我都愛

好耐冇上乃po
留個名先

辣殺驚
牙梅一開技就彈驚 其他mb又唔會

禾蘋果

桜隊生日快樂，祝你一直都咁可愛

牙柴又關你事

一啖砂糖一啖屎

牙梅彈你鐘

巧大舊

為左柴寶我願意食埋果舊

點解唔關
柴田b咁得意

關你鬼事

乃po棋靈王

鮑姐>北川

車頭相咁

牙柴幾時又關埋你事
冇上黎一排呢到啲人廁左咁多

佢不嬲廁

係淨係要pepe好喇

北川 柴田我條女

柴軍要討伐你

搵個似pepe嘅女女囉 咁嘅質素通街都搵到啦

不過飯乃好難唔廁

港版pepe?

北川>>>>>>>>港女

果日見到個好似pepe既女仔 要介紹一下嗎

我有真北川 唔使了

想見識下 pmed

賀喜黨召集

再抽幾張琴先

去馬

廁

關你咩事

廁虎

名古屋第五部得音B 見唔見下純奈好呢 冇錢啦

珠美好左

柴軍assemble

乃團櫻花世界第一

新肥料

去馬 100張

比負皮果d手足咁哈薯

芝娃娃

柴軍

同你一樣好哈薯

對住你咪哈薯

真電去馬，鐵牌實力

G持去見純奈

推佢枝單簧管

珠美

禾年十屌打

右左中 OK?

小妹醉了

22nd→23rd
渡辺 14→24(+10)
鈴木 25→21(-4)
寺田 20→20(±0)
樋口 24→19(-5)
佐藤 20→16(-4)
岩本 21→15(-6)
理杏 29→09(-20)
阪口 04→03(-1)

又贏

-20

珠美同膠膠妹under料

睇repo話理々杏好熱情
做咩搞成咁

膠面+包面

欣宜對你熱情你都唔受啦

工事中趕客贏咗隻game輸咗人氣

利申：鳩up

駁唔到 不過珠美入到一次就夠了

好快會有第二次

中間堆埋一舊
又突出唔到雀

想帶出人人平等 世界大同既精神

今次音驚個活動首歌3個屬都一撚樣

2019仲音驚

重課

【プレゼントキャンペーン決定！！】23rdシングル「Sing Out！」選抜メンバー"十四福神"直筆サイン入りポスタープレゼント！！
2019.05.16
2019年5月29日（水）に発売する乃木坂46 23rdシングル『Sing Out！』をセブンネットショッピングで購入した方の中から抽選で５０名様に、23rdシングル選抜メンバー"十四福神"の直筆サインが入った特製ポスターをプレゼントする事が決定しました！！

こちらのポスターは、「Sing Out！」のMusic Video収録時に撮影された"奇跡の1枚"となる写真を使用したB2サイズの貴重なポスターとなっており、さらにセブンネットショッピング限定で、"十四福神"の直筆サインを入れてプレゼント！！激レアなポスターになる事間違いありません！！

課金

垃圾驚狗不了

2019都仲有人玩pad啦

推到純奶入選拔矢久保推LM
純奶真係好QQ

【配信時間変更のお知らせ】
本日18時頃から配信を予定しておりました #乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」ですが、配信時間を18時半頃からに変更とさせていただきます。

※配信時間は多少前後する可能性があります
#SHOWROOM

各位巴絲打，想問下呢個係咪喺樂天抽？

求hello kitty frd
180968778

推到純奶入選拔

換返黎

沖繩回big爆moon影響？

主因係4期出黎🚬

伊藤純奈と伊藤理々杏が、朗読劇である『Reading♥︎Stage「百合と薔薇」』に出演決定いたしました！

演出は、映画・ドラマ・舞台等、数多の大ヒット作を手掛ける日本有数の大ヒットメーカー、堤幸彦氏！

公演期間前半はオール女性キャストによる百合公演、後半はオール男性キャストによる薔薇公演で上演する異色作品。１公演４名が出演し１名以外は日替わり出演し、パンチの効いたハートフルな朗読劇をお贈りいたします！

日替わりの同じ役を、乃木坂46からは伊藤純奈と伊藤理々杏ほか、
欅坂46から菅井友香・守屋茜、日向坂46から佐々木美玲・松田好花が出演します。

220461735 長掛

呢個係搶唔係抽

個個玩乙女神樂啦而家🚬

其實真心唔明點解豬尾咁qq 但人氣始終上唔到

珍

係咪打錯id

一來好似唔齊mb 二來睇完條片介紹好似麻麻地

咁實搶唔到，公司電腦好廢

玩真衣 一個唔夠又加多個急口令

係唔會搶到 放心

220461734

pad重返榮耀

咁多人一齊推純奈入選拔

下單讓兩個位俾四期

短髮

推

迷上知念短人既月月你老公呢？

啲台仔咁捨得嘅，乃成三四隻game隻隻都課咁多，明明話台仔人工低我地成倍㗎

發覺呢排多咗人吹奏純奈 感動

d人成話日本冇消費力但個個日本仔都無限錢啦

2000幾萬人入面搵100個油王有幾難

美月會繼續拍片

但係無聽過香港油王迷乃

四專個握200張仲唔夠油

呢度大把油王

聽講呢度好多隱形油王

少年你見識太少了

你咪油王

唔敢當

買牛 仲唔係油王

駁不到

咁個個都係

格離邊位

石井美絵子
‏之前美少女戰士舞台劇d演員黎

好仁

好靚

咁都仁 唔係下話

牙雀將yoda變番做人

問過美月未

劇透狗Report咗俾連囝,

終於有人講返句人話

呢度得禾同你係窮能

邊有人會睇

變態仔收左4000 佢唔係你同伴了

講到台仔好捨得 但你睇返幾多第一位係呢個post

咁多張握手券都窮

dllm咁能快
我冇錢找揸手牙

dllm四抽又要比錢

呢張純奈靚到癡線

拎完4000 又交左一半比活侯ちゃん

乜能野嚟

你仲有2個腎

正式宣佈我係乃Po首席窮能

快到咁
我4月先收到message
係咪要年尾先有錢收

做咩爆我出嚟

躝牙 禾地已經唔係同路人

蘭世

優里

乜app小妹又想挽

聽日大結局

有得見好見 都係抽張純奈好啲

Snapchat
早川個blog d相好似唔同樣

聽日廁久保了

早川有冇望選拔 有冇under味 有冇大師分析下

熱 玩具s

4000蚊攞嚟買玩具 feel羨慕

乃木撮

笑4

排到仆街，訂左隊長？

花鳥既波長同步

候活打手

想同音B勾手指尾

畀錢就得

好似係

唉，有4000蚊攞咪算好囉。多左筆錢洗，窮撚係連依4千都冇

你咪係

今日訂左THOR BW 同 WM

老吉個樣真係一言難盡

美月俾人禁室培育

有潛力

仲係0切喎清

油王音推包部未

窮到仆街 咪玩禾啦

學旅佢最似模似樣
btw上面d相似吉岡里帆

QQ

加強版伊織

4輪本來想落幾下早川
不過最後冇去馬到

唔係可以抽三次咩

佢抽晒10次喇

你地做乜互相傷害

互相傷害係友情既證明黎

好正

法國掛住禁工廠妹牙喜馬場掛橋 搞到好多想摸下既都唔記得抽

Q到癲

咁心急撳 等埋我一齊撳嘛

強行同步

又禁左幾多年十空注牙

想問下六本木個展一個人大概行到幾耐度？

下個weekend去睇

音驚個活動越打落去個節奏捉得越差
由一開始有full combo 變到依家中間一定斷

hard?

係
越想full excellent 就打得越差

打完10次拎石 打其他歌算

why so qq

Why so gay

41張

我全部mb加埋先35張

我加埋先30都冇

23單得2首冇mv

三期歌點可以冇

d日本仔真屈機

尋日音B話佢嗰首冇mv好可惜

二期無人睇，唔好side錢拍mv啦

音B屌打

同意

雙馬尾田村屈到癡線

尋日笑鳩個fd中隻五星唔係乃嘅，今日到自己中返仲要係呢隻

隻game 每日開得兩次強化
完全升唔到人

B版封面

課金買pass

買了

我有個膠膠+年十首抽要唔要

屌那星 辛辛苦苦儲多3000石再抽 一隻5星都冇

Me too
啲人五星都多到拎嚟做support
Cls

乙女有個4星確定飛
但見唔到有得抽？

我都係兩隻五星擺埋一齊等多d人用我

兩本買曬

Yoda 牙雀 non-mb 3隻開局

訂咗A又想訂埋B

飛鳥開局
第二次十抽中咗真夏蓮加

好似有啲道理

最後件打歌服，潮流回歸窗簾布

唔怪得話混亂，撞一撞就換樣

呃like post又黎啦

一本收藏 一本傳教

太膠 不了

第三張修圖修到變咗樣

淫娃痣

X月？

仁能到

請尊重 謝謝

我好少讚人

邊位

仲以為蓮加b

想比蘭仔咁S

Hi 叫我？

次回は『かりんちゃん卒業SP！』をお届け！
配信は5月24日（金）予定です！
出演：伊藤かりん、伊藤純奈、佐々木琴子、中田花奈、和田まあや

スタート後に当アカウントより告知します！お楽しみに！

のぎ天2はコチラ

身邊無人中意乃團

好正常

好正 有返以前乃團feel

年十愈嚟愈高

唔係個個好似yoda咁

9保應該冇咁矮

無漲晒係塊面度，拉高咗
其他人就多數漲晒係面度

久保好似瘦返

乃團一大幻覺

Sony養豬場唔係得個名

七

怜奈

個髮型好jojo feel

giogio

睇咗做好阿jo feel

想星巴佢

幫你星咗

バズリズム02 #82
深夜0:59〜
トークゲスト
Official髭男dism
ゲストライブ
亀梨和也
乃木坂46
go!go!vanillas

UNNATURAL

肥腫不分

有集好似工事中定在哪裡
講佢屋企有5個垃圾筒 條自拍腫到cls

松村係鬼影變幻球黎，有時好似瘦左，有時又肥番
不過永遠不變就係佢個大pat pat

唔使化妝
自帶面腫effect

呢張仲勁呀

但點解心口唔會一齊腫埋

腫左落屎忽

又禾mai

啱啱上面先完怜奈

影到成碌 咁

果集佢好似鬼咁 唔知有冇化妝

靚咗

終於抽到張田豬

サイリウムカラーは ピンク×黄色 にしたいと思っています☺︎

柯南

三張相得一張係自己

頭髮好似短左

なべりょう又整新game

我係啲呀叔實渣下自己先

和田豬

係
和田佢條女

幾時同牙宮世紀合照

h漫情節？

牙純喎

on9

中

個扮野紅白，好似睇緊班大媽跳20單咁

眼鏡

金太郎扮平手先好笑

不得了

好qq

呢個笑死 cos二姑媽個個.....

西瓜組

次次都無咩邊個似似醜化多d

邊搵到似呀 個d節目搵似花花白麻個d咪都唔似
當惡搞笑下算

扮生駒個個好似

扮野紅白不嬲都唔係以似為主，係睇佢地可以「扮」到幾似，唔似係好正常

丁家仔有d搵到好似 嵐同NEWS

音驚七仔抽, 有償必中一張SSR

七仔

cls

要10連
出ABC三款pool好邪惡呀

白麻到60歲都未必劣到咁

正

藤森ig開問答, 月月話諗唔到問咩

我諗一係有償，一係10連，唔會有償十連咁邪惡呀嘛

今次event d coins諗緊換琴子定音B

小朋友上樓梯

落樓梯刺激啲

想一野咀落去……

sor

咀過

有償6粒咁咪著數 好似係有償限定10連 一人只有一回
得300粒無償

我都夠換了
日常全首應該係要換日奈子先有

希望你可以收翻啲無謂嘅幻想

音B我差少少太陽coins, 琴子同maaya就夠數
有償限定10連.....咁算數啦

反正有兩張SSR，都唔強求要多張

有七仔 課!

月team唔係好夠卡用 不過得maaya換
七仔得首刷sr 今次會用下石抽 儲石千日用在一時

法國蘭仔啲女人味慢慢出緊嚟

越黎越正

上次佢又係嘴郁郁，我問佢做乜，佢話生痱滋，我諗都唔諗就伸埋條脷落佢個嘴到仲幫佢啜埋粒痱滋

之後比佢打到仆街

你話濕濕個肥佬

你😘

原來你兩個係hehe

禾蘭

對腳好白滑

多得我D口水

幫小妹奶埋ok?

音推不嬲都係

又屈

三個頭10

qq筒井+qq遠藤

呢張遠藤咁圓既

佢有邊張唔圓

有名你叫面包超人

禾櫻隊更左blog
btw 第一張狗堡好似又瘦返

遠藤飛鳥

又唔推田村啦

似咩

馬場あやめ個樣穩定好多

齋藤さくら

不嬲冇推 我得一個推

又要等

屌奶星
仲要分ありがとう同special 各A B C

講完有冇打冷震

選黎抽
想要用live相個d卡

Me too
不過ssr根本唔會中

就算七仔pool都好大機會出哂R七仔
十連保sr......可能真係1sr 9r

姐係等600石用到
之前唔知係咪新手package嘅時候課咗，仲諗住一次過扔哂1400石落去

我信佢 佢單推任何雌性

睇下有償有冇必中ssr吧
我無課唔關我事

聽下聽下又幾好聽

有償好似有限一回既十連 必中ssr
無課唔關我事 儲得300石

牙侵單推成團

真夏著返呢套衫用萌音唱live啦

團外呢

團外 = 馬場

你哋講還講 唔好屈我推馬場

想要命美 點解無既好似

垃圾神樂

有的

另外想問銀翼同d彩珠 金銀銅珠有咩用？

cls即興

銀翼係SR覺醒，珠係skill upgrade

長澤正美套劇最正係佢地唱既OP

即係當好似重複卡咁覺醒?
d珠係咪唔一定upgrade成功 跟返稀有度同成功率成正比?

彩珠好似100%成功

垃圾forTUNE music 唔比人付款

肚腩

成班做乜咁淡妝.....

好彩live個舞台唔會好似mv咁黑麻麻

普珠成功率都幾低下

冇圍圈跑

咁細個舞台仲要圍圈跑咩

成日食五粒都唔識升

好似唔覺珠美蓮加個d都有鏡頭

蓮加有個人鏡頭，珠美同miria就冇
但珠美得益於企中間，有小鳥鏡頭就會係邊邊出現

最後望實第三排先睇到

3排得蓮加阿楓同OL有個人鏡頭
珠美都算易搵
其他係得long shot先有

蓮加>珠美

原來最後係心形企位

你張卡爆左下話

有cut未？

比撚完了

我夠比撚完啦 好叻咩

幾多張呀 叻仔 又抽音牙

一張純奈 原來4抽唔group運費要比多次

還禾川榮李奈

人地結婚生仔啦

禾茄

又一個奉子成婚

cls嚇親

嘩屌肉酸到

冇圍圈

嘴囝

不了

有冇人覺得白雀首歌同舞似天台果三條女

真係忍唔到，想錫落去

我都忍唔到

報驚了

想錫珠美

半點朱唇萬客嘗

反年走開啦

樂天入都入唔到去

買完選拔連4期果張都彈走我，個網次次一見你買到就係咁踢你返去503

乜有可能搶到嘅咩

巴打即係搶到定搶唔到？我都係係咁出503

本來1210有兩張指定，比佢彈鬼走左

■受付日
2019年 5月 18日 12時 36分
-----
乃木坂46 23rdシングル「Sing Out!」発売記念 〔5/26(日)〕 乃木坂46 23rdシングル「Sing Out!」発売記念 ～選抜ライブ～
公演日時: 2019年5月26日(日)18時00分(予定)
会場: 横浜アリーナ

■ご購入いただいた座席
立見 2席

■商品代金
立見 \8,300 x2

4期買完，收工

正常

巴打好慘....俾咗個假希望....

撳左6張飛

ひめたん、昨日 だいたい全部展来てたのか #中元日芽香

珠美寶寶

5/20（月）15:00より、イベント「アリガト、またね。」を開催します‼️

イベント楽曲は「帰り道は遠回りしたくなる」✨

映像は「7th YEAR BIRTHDAY LIVE ～西野七瀬 卒業コンサート～」です🎥🎶

#乃木フェス

今日有girls award

頭2000名有ssr
禁住搶錢

得一張R既7仔卡，點玩

有冇咁勁⋯

我愛你

睇埋跳舞版 首歌好似慢左好多咁

全員和服

Event未入過10000名內

四期任買
你有冇買

哇臭臭

禾白

老豆可唔可以幫手俾錢
四期果日我都睇

錢

payme俾你ok?

4期而家仲撳到親子，女性席

禾保

曰本妹肉衣真係好能尾

好心無波就唔好著啦

5/25放送の #MUSICFAIR は

🔸#氷川きよし
🔸#宮野真守
🔸#山田涼介
🔸#乃木坂46

４組のゲストをお迎えし
新曲のほか

#ドラゴンボール の名曲を
メドレーで披露✨
コラボも！

🌸CHA-LA HEAD-CHA-LA
🌸ロマンティックあげるよ
🌸限界突破×サバイバー

お楽しみに！

#ミュージックフェア

龍珠名曲

得張光合成

我都係

今活動送SSR咁癲
實爭崩頭

得張首刷3rd

近3次event都係10000-20000名
頭2000名遙不可及

希望達成報酬張SSR唔好咁癲, 如果都係要30萬P既話就真係唔知點gun

禾七

七仔event一定唔止30萬P.....可能一個下午已經30萬P
得3萬P既表示等睇full ver映像

好似日奈子個張日常咁儲coin都仲有d可能

達成報酬如果又係跟上兩個event
玩法都係儲P，儲夠就比你，但一次得幾百P，點儲幾十萬P

但ranking個張係7仔卒版，達成報酬個張係月月卒版，兩個都應該睇過哂啦

又係要睇鎖骨

今次頭2000實難入到癲

你期待啲咩

即係要你抽特攻event卡囉

唔係儲coin都難打 上上次達成報酬第一張sr都拎唔到

橫a立見比整理番號 即係點？

達成都有張SSR
咁係咪應該燒石打好過抽

個活動未開始前已經要放棄

牙梅個背

日常event既coin換左d體力樽

換完張琴子就冇哂coins

換完琴子 換哂銀幣 體力樽 啫哩
換到盡

百合又唔睇鏡頭

打喪屍變啦啦隊

今夜は ＃シブヤノオト🌃

💫出演者＆セトリ💫
🎵コトノハノオモイ／#井上苑子
🎵 Sing Out！／#乃木坂４６
🎵 エリ・エリ・レマ・サバクタニ／#ドレスコーズ
🎵 DRAMA／#TENDRE

井上苑子は大好きな🍶を語る…
TENDREはテレビ初出演😯

📺5月19日(日)午前0:05～NHK 総合

終於full ex到

好似係花奶送嘅

🖼️#乃木坂46 Artworks だいたいぜんぶ展🖼️に潜入📹
ファンのみなさんが魅力を語ってくれてます✨

呢張好型

桃子

嘩呢條女陣仙氣隔住個mon都feel到

點gun

依首玩多幾次手指都抽筋

七仔event有直筆帽...實爭崩頭

佢對腳

咁撚白滑

升定隻R既7仔先算，10%都好過冇

N都有5%
唔死衝啦 玩到幾多得幾多

如果好似上上次咁打完普通歌儲點數先可以打event歌既話
都幾難打 特別我呢d低lv低體力

睇完聽日10抽結果先算啦

禾白七

暫時1n 1r 1sr 聽日再抽下先
目標係達成報酬.....2000名報酬對我黎講太遙不可及了

今夜0:05～NHK 総合「シブヤノオト」に齋藤×堀×与田×大園×高山×秋元が出演！

世孤唔算特別難，但我有魔咒
1great左n次

女飯

用開2隻手指公打 係咪無咩可能玩到expert

鳥笑鳩堀？

準備去睇女飯

expert唔難
黎黎去去都係嗰幾個pattern

CLS

好衰

有d太密
用開8.8玩hard

我都係兩隻手指公打
ultra同bopipapapa就難啲

心戰

我都係用兩隻手指公,free and easy玩唔到

bopipapapa 好似唔係比人玩
就算hard都有魔咒 到而家都未full ex到

顏半分娘ちゃん
想欺負真夏唔成功

呢d時間映得咁好食

日本仔啲野成日吹大左

而家做緊呢個節目中文名係咩？
Miss 咗前面遲啲補返

負碌過左就冇再打
大家都係19lv但我覺得難過世孤

但世孤打左我百鳩幾場

涉谷之音？

娘子們

右面邊個嚟

呢排無時間打機，之前沉迷大亂鬥玩玩下通頂

原來賀喜黎
又真係幾似菅井友香

禾老婆賀喜

友香屌打

紅白格仔裙淫到

轉左髮型喎

禾喜有潛力4期第一人

成日覺得垃圾game個活動11點先完
搞到啲道具用唔哂

友香定賀喜

有時差嘛....你去日本住咪可以打到11:59

佢係香港時間10點就完

邊隻驚?

抽10抽都廢事
中左SSR都爭崩頭
留返D石下個EVENT一炮過用

希望唔好學仁月咁🙏🙏

頭2000就唔爭啦 達成報酬都仲可一戰
N卡覺醒5次都頂到一張R

戀

就算抽哂咁多個pool都未必入到頭2000

頭2000相信呢度有巴打得 我肯定唔得

有張N卡覺醒左5次 R覺醒左1次 有sr就用哂d銀翼覺醒
應該都有+100%特攻

只希望打到拎達成報酬

摩西分紅海咁

小坂in
pepe out

無銀翼無sr
今日抽盡啲友抽先得四覺醒N

Btw其實個ありがとう同SPありがとうpool有乜分別？

無玩

小坂入嚟可以公開處刑 3 4期

到抽七仔pool應該出好多R七仔
R覺醒哂都有+30好似

原來一張ssr有+100%.....肯定有人full team ssr進化哂覺醒哂

桃子吊打小坂

訓醒未

真

第一日一百萬P果啲人

Sor 珠美屌打

G持24單小坂空降

木舉狗躝

name?

蓮加黎？

全力g持 小坂

一生只愛与田祐希

Ching訓醒未？

賀喜屌打

5月27日（月）12:00〜12:30 テレビ朝日系「徹子の部屋」

出演者は、 #秋元真夏 ちゃん、#生田絵梨花 ちゃん、 #齋藤飛鳥 ちゃん、 #白石麻衣 ちゃん

#乃木坂46

係唔係7年以來第一次上

眼鏡OL

應該係
真正乃木坂出身嘅黑柳徹子

有坂深雪

牙喜影得有啲美月風采

ching有taste

乃po梗係post返 member

今日睇

屌好撚q

邊個話

上面咪有張菜水

(乃木坂46)

【乃木坂46】山下美月、ミニスカで馬乗りになってマッサージ・・・

仁到...

Mars power!

想咀落去

禾楓

本色演出

咀左

想奶佢對腳多d

隻馬好得意

好似冇咩人對牙楓有興趣

原來himetan都

old news la

三期入面最like佢

要多d宣傳下

音驚7仔抽ABC係早中後期
都唔知抽邊個好

3個抽哂

側面有啲似新木優子

反正都唔會中

ABC都單抽

抽左一次，比張R禾堀做乜

都唔知十唔十抽好

唔係必中SSR七咩

有償10抽先有一張必中

課

佢已經課晒

勁.....50幾% R七仔都可以避到

600粒，我攞依筆去做其他野好過

仲可以做咩
唔一定要抽哂...我少你一半都諗緊 話哂儲左咁耐

我話課600粒既錢用黎做其他野
我都係得無償200粒

單抽基本上都係博10抽前中1張sr以上

岩岩6次單抽，5張一樣係乜玩法

Sor 第9次，即收手

R七仔? 覺醒啦
R七仔機率50% 所以中到R七仔外都幾好彩

咁就特攻+100%

對眼好靚

其實邊套先係打歌服，依套定紫色MV個套

今次23單套制服好靚

9張中6張一樣既R七仔，一張禾堀，一張Hina

呢套制服嚟架？平時上節目著？

睇花花個仆，碌到落斎藤司張相以為見到自己

制服應該係灰色個套，依套我估係正式打歌服，紫色MV個套係臨時著住先

見日本仔d十抽 好彩既有4張sr以上

依家淨番30粒用黎打event算

七仔大放送

見日本仔普遍都有2張起

但我nogikol 11連抽都可以單張銀3星 所以都未落手抽

R七仔覺醒哂 +張ssr 特攻都多過我

七仔pool係特效pool?

七仔卡都係 N R都有

屌

笑左

七張七仔R卡

呢個就係我最怕既情況 同垃圾驚11連抽得一張3星一樣
七仔R 52.2% 唔係SR/SSR就好大機會係七仔R

禾賀

3個高 vs 3個矮
好在唔係搵埋麗乃同Junna

白梅

今晚有學旅

炸雞姐妹unit 曖昧

好聽wo

幾正

驚得咁多咩
抽啦望

無yoda算咩矮

唔係講笑 有啲仁啲氣息散發出 美月咁快培養下一代

最近開始留意牙喜 有啲美月寶寶嘅風采

谷精上腦

做乜無肉牙喜

禾都準備好同美月培養下一代...

打下easy normal SS combo儲下石先

課金啦

窮L玩驚唔課金

過埋今次無得再抽啦

你咪on9la,拎禾喜同仁月比

all in啦

呢個珍

如果我唔是咁撚窮都課了

課左都可以抽唔到咩好野
保一張真係等一張

200石一張仲想點

200石有一張算係咁
跟佢個機率要33抽先一張ssr

隊長上らじらー

そんなバナナ
笑到仆街

頭兩張怜奈

點解可以咁Q

咁耐以來一定抽咗多過33抽
根本就無

我中重覆呀

重覆既SSR?

係，重要唔覺，升爆埋lv

牙喜

搵返你牙星啦

牙星正到癲

正呀

多SSR到認唔到

公平咩

隊長真係好攪笑

七仔隊

お知らせ…来週5月26日の放送は全仏オープンテニスの為、放送時間繰り下げ、もしくは休止の可能性があります。 #乃木坂工事中 #欅って書けない #日向坂で会いましょう

下星期網球

衰妹成棵菜咁

全部人整裝待發
競爭咁激，睇怕過萬名都似

zombie 屌打 音驚

zombie隻驚辣殺到

好似未整完就出咁

音驚係最少bug, 但音驚我成日手殘會搶拍

得兩張7仔，其他搵阿雀阿花頂住先

原來個必得3部機分開計

開定機等睇次世代畫伯先

YES 抽哂最少3張SSR

應該都係陪跑

點跟

老白有進步wor

屌 ssr花花 公平咩

依隻驚係我玩過嘅音驚入面最寬鬆,好多時我覺得快左慢左都比我ex

牙音

收皮啦 你打一鋪等於我打五鋪呀

音B隻馬

筒井真係好qq

阿梅隻馬變左貓

4期都幾多畫伯

會唔會有d假牙

珠美發功

鬥假

珠美：我係話在座各位都係垃圾

成班假膠 得音b真性情

北川隻馬張紙都是唔夠畫

pepe同豬尾係咁兜

珠美都預左，都唔係第一次睇佢既畫

柴田幅畫幾qq

睇佢地點兜好笑過幅畫本身

ざわ..ざわ...

咁多隱形畫伯

好想同佢裸泳

頭先設樂直接叫梅マヨ

睇到依家，除左珠美個腦唔知諗乜之外，都唔算特別

之前幾集都有叫過

怜奈d畫仲係咁勁

畫得好qq

花要出招喇

禾掛橋

一個怜奈，一個掛橋

柯南畫風

同怜奈個幅天生一對

矢久保畫到個笛口...

日奈幅畫笑點係音符

ktk 枝笛

年十畫得幾好

幾正喎
又瘦返

巧勁

禾狗

牙琴好似富樫草稿風

save唔切

猩猩

花花.....個嘴比人打到

又馬拿豬？

又跳傘

又跳傘
年十嘈能到

年十又鳩叫

花，掛橋，yoda，怜奈

禾喜無份畫？

怜奈真才女

畫咗青蛙啦

好明顯冇睇上一集

乃團畫伯後繼有人

唔記得咗

無咗七，月，萬理華畫得靚個幾個做對比，硬係覺得差咁d野

除左珠美個腦唔知佢裝乜之外，其他都正常輸出

有乃團菅井友香做大佬

今次揀返D靚嘅
畫得靚遲D畫畫企畫就有份出

反而畫伯就算啦,咁多元老畫伯ｘ

咁都唔記得仲禾喜

4個真畫伯走哂
怜奈同掛橋個兩幅睇唔到構圖，所以覺得勁但差咁d野
而4個真畫伯交功課係交埋構圖
好掛住月，maimai同7仔隻鹿

七仔畫個細路仔跳盒先勁

仲記得maiamai畫4格魯邦3世個時仲靚過原畫

其實真係勁係七萬，另外啲人都低最少一個level,當年長頸鹿袋鼠就睇得出

朋講左畫實體野佢唔在行，佢係抽象派同設計
7年二科展既功力唔會差得過七万

月卒左之後應該有冇人會再參加二科展

萬理華個ET都好勁

不過我係花花隻ET既fans

個隻ET....Oh~

果個時期既七仔真係好屈機

年+隔離邊個黎

堀

一路到而家都屈機，我個名新西野七瀨仲差少少

北野同堀

之前遊樂場有遭遇情報

飛鳥個細路仔跳盒前仲屈

而家都好屈
個笑容真係
個心融咗咁

對眼

個個都去玩咁 得一個係跳傘

3年後仲喺度再講

第二張 我愛一期老屎忽

左邊係話明集合各地happy
點知望望下,仆你個街跳傘嚟嘅

3年前嘅馬場仲肯露下波仔

跳傘都好happy

而家都有露 ig見佢上雜誌封面

平行線MV 雙馬尾Yoda幾正

睇果個好happy

侵侵好留意馬場

珠美真係唔知個腦裝乜

too fake

肯露波咪留意返囉

咁啱見到 冇follow佢ig

LA LA LA LA LA LA …
LA LA LA LA LA LA …
Happy! Happy! Everybody be happy!

一貫既畫風

但珠美由頭到尾都係咁，叫佢畫正常野會變抽象畫

non no2月號

當年三期pr畫日村

白花幾耐無做祈福黨

上次七卒業單

要陪我

嗰次咁hea

又ff mb

七卒業單係差唔多全員陪七

真係祈福黨既，14單花跳完傘之後就冇，白應該係13單

最慘係腩

牙白上次已經係13單釣魚

埋你身呃你錢咋

何度目の祈願

有BBQ外景，正

夏季開始sell水著 non-no就係馬場既天下

珠美係大師級黎 你地識條鐵咩

珠美送比朋既情人節禮物唔知仲係唔係度

名我就唔開了

珍，睇多幾張佢啲畫就會發現佢係有畫風唔係一味鳩畫

同堀送比日村既生日禮物差唔多

佢畫頭髮一定係點點點

仲未敢睇 音樂一播就飛左果part 好尷尬

專登去美術用品店買左好多工具畫 笑左

個pat野真係好屈機
成幅黃色但又可以見到佢中間個幾筆係畫緊日村

手痕單抽兩下又多兩張R

準備單抽 覺醒R七仔

個集最驚都係松村

兩張都唔係七

嗰次之後有陰影

白:祈願 不了

飛鳥～

綜藝之神

覺醒

而家殘到到

同牙雀談戀愛應該會挺開心的

想追求她了，現在要開始多點留意她

厹

"ゆなね、かっきーが大好きなんだよ。"
牙柴

係咪覺醒滿一張其餘就賣得

不要去暗戀……

強化/賣

好
無償真係唔會中ssr

會中 只係唔係我姐
上面有巴打2ssr 1sr

我十連見得金光已經知無了

發夢柴寶係香港人有錢人個女
俾佢呀爸發現左佢做偶像
好快就要畢業

有冇性趣轉行做講故佬

原來你就係有錢人老豆
幾時接濟下小妹

老豆 小弟想結識你個女

Ho QQ

臭G

好似筒井

飛鳥ちゃん、劇団かもめんたる千秋楽を観に行ってた模様

⭐Twitter先行公開⭐
#乃木坂46 の4名が教師役に扮する #フェットチーネグミ の6秒CMを、毎週月曜日に1本ずつ公開していくよ✨
1本目は養護教諭役の #秋元真夏 先生👩🏻‍⚕️

#気分もハズむ噛みごこち

■齋藤飛鳥
▼会場
・2019年6月30日（日）東京・東京ビッグサイト（第4部～第5部のみ参加）
・2019年7月28日（日）神奈川・パシフィコ横浜（第4部～第5部のみ参加）
・2019年8月10日（土）神奈川・パシフィコ横浜（第4部～第5部のみ参加）

上記の個別握手会参加券付き通常盤の販売を第5次応募（5月23日（木）14時～5月24日（金）14時）から応募開始とさせて頂きます。
皆さまからのたくさんのご応募をお待ちしております！！

all in了
1-3部牙柴
4-5部牙囡

名古屋啲立殺場乜鳩都冇份